# Labs

author: **Polkovnikov Dmitrii**

Innopolis e-mail: **d.polkovnikov.stc@innopolis.ru**

e-mail: **Polkovnikov13@gmail.com**

## Task №1:
### Variant №1:
Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов, содержащих текст, и считает общее количество вхождений (для всех ресурсов) каждого слова. Каждый ресурс должен быть обработан в отдельном потоке, текст не должен содержать инностранных символов, только кириллица, знаки препинания и цифры. Отчет должен строиться в режиме реального времени, знаки препинания и цифры в отчет не входят. Все ошибки должны быть корректно обработаны, все API покрыто модульными тестами

###### Замечания

- [x] Избыточная синхронизация в методах Printer 
- [x] В Processor.java перенести проверку stopFlag в более очевидное место
- [x] Проверить работу функций stop() и disable() класса Printer

##### Допы:

- [x] Запуск потоков через ExecutorService
- [ ] Многопоточное чтение из файла через NIO2


